曖昧真係好難頂

就算曖昧都唔代表佢鍾意你
可能真係毒撚鍾意幻想

一有啲甜頭就好開心但係一被冷落就極度難受好似全世界都唔要自己咁

呢個世界無曖昧
你唔敢行動就係本能話你知暫時唔適合

多啲經驗就會識玩㗎啦

你曖昧對象hea你？？

但曖昧又幾正 個一種你估我 我估你嘅感覺

有道理 一盤凍水淋左落黎

只限於明知大家鍾意大家

仆街啦 啱先第一次見面 睇戲食完野行海旁 我彈佢唱 跟住點算好

咁又唔係呀 係個種得曖昧先有嘅互相試探感受
就係因為咁先有人講話寧願唔講清楚都想有繼續曖昧嘅想法

去馬啦

拖越耐越難得手

證明佢同男朋友都麻麻關係
你條件夠好應該可以搶到佢番黎

第一次見咁chur

曖昧期間條女換咗幾任男朋友
連後備座都無我份

直接做愛啦

但只有同佢一齊嘅時間我先感受到開心

曖昧先係最正喎清
大家嗰種妹嚟妹去嗰種感覺一齊咗就唔再有

點為之甜頭？有無例子？

出下街 拖下手仔 嘴下？

嘴下都只係曖昧？
條女咁大方？
定係你幻想咋

不要暗戀

好享受曖昧
溝到就冇曬feel
溝女嘅過程先jeng

啱

徘徊在似苦又甜之間

你flirt下我，我flirt下你咁真係好正

曖昧最好玩

佢可能約下你出街 或者同你傾下電話 或者keep住秒回你嗰啲

曖昧咁耐？

估完就分開
正

曖昧最開心

修成正果嘅就係

無錯

男人就係鐘意呢啲狩獵、角力嘅感覺
所以唔駛追就到手嘅女佢地唔會鐘意

結論：未確定關係就唔需要太認真，樓住保重

佢本身性格可能都係咁flirty 對人人都係咁